跌咗個墨綠色有money clip嘅銀包。。。

今日冇帶袋出街，去咗旺角同觀塘Apm，點知夜晚發現個銀包唔見咗入面有身分證銀行卡同現金個嫌銀包自己整架有紀念價值有冇巴絲執到可以俾返我薄酬